大快活藍定黃？

­

前線係黃